
                      Comedia pobre y soez, sobre un tema demasiado trillado, poco autocrítica y sin sorpresas. Cutre, con marcados tintes de machismo y predecible. Toda una pérdida de dinero.
        
            